今日好凍，我已經著咗羽絨返工

仲返工 抵你凍死